[Winter on fire 太子站] 記住：死亡=有屍，失蹤=冇屍

烏克蘭人 話比我地知，
因為警暴而失蹤嘅人，
極大機會係 [被殺]
失左蹤，五年後都會搵唔番

死亡=有屍，失蹤=冇屍

由831開始，每一個市民，
每一個失蹤者，我地都要睇實

封站係因為黑狗太子恐襲 死左幾個市民 依加要執手尾

冇人覺得封太子站好奇怪？

逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡 生還者：根本係7.21翻版

癡撚線！BBC記者想攞太子站畜聾樓梯衝落黎打人條片！推到原片人知道！

我係"黑警恐襲太子站"其中一位見證人(更正)

太子站封站十二小時 傷者情況仍然不明

巴打絲打們，自行判斷
呢個政府，呢個警隊係咪可信

push

隔離仲有人話打死人係鳩up
屌你老母自己諗下lan線單野先啦
有咩做唔出呀依家

大家留意下身邊有無朋友/親戚/家人係831當日失左聯
如果有，好有可能已經...

仲有黃婆婆呢....

烏克蘭係抗爭早期，
已經有好多人失蹤左，
只係因為對抗警暴，
所以冇人留意
係嬴左，事後先有計數

反而死亡人數，
主要係黎自最後三日真槍血戰

同意，上網線點可以用黎自殺，我真係唔多信

大陸真實事件:
活摘器官然後被燒屍，或者販賣屍體去做屍體標本。
唔係講笑。

雖然真係好唔想係真
但係而家班popo係有咩做唔出

Prepare for the worst

有冇人見過黃婆婆...

我都好擔心佢

問題係我哋連有幾多人失蹤、邊個失蹤都唔知
唯有家屬同朋友企出嚟講

推

唔可以比仇恨沖昏頭腦，但
一定要記住報呢個仇

推推推

唔敢相信香港都有被失蹤

如果你有朋友聯絡唔到，
一定要call泛民議員幫手

呢排咁多人跳樓
我估佢地都係「被自殺」

推到搵外國傳媒跟進啦

仲有接近成千名被捕人士 屌

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

Pish

推唔到lm關注

「太子同64都無死人」

Push

我識佢 send咗whatsapp畀佢

有冇人知道英國旗黃婆婆去向？

呢個 post 樓主話搵返，未知真假

推
太古之後冇見過佢

好鬼恐怖，可能佢地一向都係咁做野
係冇人正視

太子d傷者有無人跟

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

記得之前深水埗燒衣嗰陣有幅圖
唔知大家有冇印象
大概講係有個警察比鬼滅到魚左
但係呢個都唔係重點
重點係佢下邊有一句話
“唔知係咪最近重手打死左幾隻曱甴搞到咁”
嗰陣唔知係真定假就冇特別留意
依家睇到呢件事
再諗翻起就覺得好心寒
分分鐘可能就已經一早有人俾人打死左
而班狗隱藏事實
加上最近黃婆婆又失蹤左咁耐

我想問

其實班公安在香港總共打死佐殺死佐幾多人？

？！
？！
？！

捉親入去既全部冇哂消息
好恐怖！

好心痛 好不安
希望一個都唔好有事

lm

問題係你都唔知果陣下面有幾多人

推。黑警還命

唔知唔想信既人點諗，但失蹤，死人，輪姦呢d真係冇得fc都知

推
失蹤好大機會比人滅咗
個"問題"己經不再存在

人道法

推到有手足or家屬報告有人失蹤

另外點解大家要係咁話太子站冇死人6.4冇死人係中共嘅謊言，講100次大話會變真，sorry我認真撚

王

究竟去左邊

199幾年
有個後生比人拉左番環頭離期墮樓死亡

驗屍發現身上多個部位有份,明顯打死扮自殺
死者姐姐係警察, 攪到上報紙都無用,最後resign埋

平時警司個仔打人已經恐嚇受害人唔落案
分區指揮官根本係土皇帝

Fc先啦 最憎謠言撚 同班藍絲冇分別

肯定係插贓嫁禍 幾日之後肯定會話搵到大殺傷力武器

推到有手足or家屬報告有人失蹤

其實依家太子站係咩環境

Aggggggg

推到有家屬/朋友出嚟揾失蹤人士

有傳言話 Body Worlds 個大肚婆標本係咁嚟
驗到係中國人

推到有手足or家屬報告有人失蹤

太子站係罪案現場有封鎖線
大家真係千祈絕對唔好諗要入去

留意住

Heard that too

每個人關心下自己啲朋友 睇下social media， last seen， updates etc 確保朋友冇失踨

好撚同意

831 香港警察策謀恐襲

live？

而家究竟有幾多人被失蹤？
黑警死全家！

太子無死人！！

封埋九龍灣站因爲九龍灣車廠？

點解可以咁黑暗

屌黑警老母

pish

一定有啲嘢

死左人都無人知啦

新屋嵿事件當時大量會員瘋狂洗post 屌人講大話
呢班人有一半放棄acc,另一半卑鄙小人扮傻無交代

推爆佢

如果有人被人打死咗
大家下一步會做啲咩

利申如果

太子站無死人！
要查清楚還英勇既‘香港警察’一個清白！

有無人知而家失蹤人數係幾多

是

因為在地底下
見不到光
才可以做野
明唔明？

push
琴晚高鐵封咗站 其實係咪暗地送晒中

一定要追查到底

有冇可能飛架迷你無人機入去影站內情況？

有啲鬼喎

推

唔希望係真

721 811 831

唔係
係嗰啲警察群組嘅WhatsApp圖
張圖係有個警察影自己條頸瘀咗
嗰陣因為唔知張圖係真定假嘅就無理到
記得嗰陣都有人手足喺張圖下邊問
“死咗?”
但係都無人覆佢
所以我都當冇一件事

pushhh

推到警狗出番講

其實運動發生咗咁耐 班狗打人打到痴晒線咁
衰d講 仲未有人傷重死先至係唔尋常

捉咗700幾人都好似冇咩人出嚟講發生咗咩事
成件事好詭異

好不安 我覺得真係有機會有人死 DKLM 黑警

我覺得失蹤左仲恐怖過被自殺
你被自殺起碼有條屍
失蹤真係乜都冇

新屋嶺隨時可以運條屍去大陸

送中了

［極恐怖］其實尋晚太子啲傷者去晒邊

似喇似喇殺人暴政

點解講左幾日仲未揾返

Lm
推

真係推

手足們唔好有事呀

推推推推推推推

軍政府抬頭，宜家就連7婆都拉唔住班狗

死亡

呢個好似係薄希來嘅情婦
俾佢老婆谷開來買凶之後做成標本

諗法戇鳩，黑警要毁滅屍體好易，起碼唔洗毀滅証據，唔通左手告右手咩！

今日黑警記招先話班人帶汽油彈 根本趕走晒堆記者後入乜都得 仲有殺左人都可以變無事

發夢觀塘遊行個次
聽到有個攝影師同人傾計講起佢話婆婆休息緊

小心有問題 叫對家表明身份先

如果有家屬未能接觸被捕人士
一定要搞大佢
唔可以俾黑警拖

#東涌 #緊急 1940
⚠️請廣傳⚠️
北大嶼山公路橋上需要義載
見到行路撚請叫佢地dum裝落海
然後上車
有警察係收費廣場等人
亦有警車係北大嶼山公路追尾

收到

好撚鬼，有晒片點解要當事人？

屌

推啊屌你

滅聲行動

絕對不可忘記，要持續追究同關住
如果你身邊識得有朋友係無乜親人或親人深藍唔理佢死活既
唔好理佢有無發夢
試吓搵下對方仲安唔安在！

「太子車內同六四天安門都無死人」

721
811
831

行路軌果班 可能走唔到同狗大戰

推，黃婆婆呢？

推！

同問
有冇人有佢既消息
我懷疑佢比人捉左去唔知邊度

狗鎖站唔俾救護入，一定係打到明顯當場斃命先知一定救唔到，把心一橫封鎖消息。狗而家一定係煩緊點同失踪人士解釋，最大機會屈佢喺拘留期間畏罪自殺。

唔係話佢報左平安啦咩…

[罷鐵] 塞鐵不如全民跳閘

其實唔止831開始
要由69開始計起

我諗自從69開始
一定有唔少人死既死 傷既傷
而家呢個時勢死人都唔出奇

琴晚啲傷者其實去咗邊

太子無死人

吹下風向先啦

大陸屍體標本工廠就係大連。中國人文化死都要見屍，要入土為安，但屍體工廠就有大量大量，真係大量嘅屍體可以用來做標本。外界懷疑屍體來源係法輪功人士和良心犯。（因為佢哋上訪被拉後唔報身份，驚被中共連坐。）
有孕婦標本，我睇過照片，十分不安，情緒好耐都平復唔到。呢啲完全係反人性反道德反良知，但在大陸可以堂而皇之咁做，大陸真係living hell。話中共係魔鬼絕不誇張。

推！搵人

光州都係咁

點解會用gmail
協會唔係有自己domain???

量推

第一個諗起黃婆婆

真唔真 希望係

如果中共係背後指使，真係唔出奇。
中共乜邪惡伎倆做唔出!

痴線咖

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

三罷
9月2
9月3
約定你

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

7百幾個吖，應該係8百幾啦
審左幾次都係幾十人咋
對上開庭，有三個手足留醫 緊出席唔到
新屋嶺有三十幾個手足骨折 頸椎移位 關節變形
紅磡狗屋有7個手足送院
其他無哂消息
希望星火或612都可以幫手拉拉

殺人兇手落地獄

Push!

如果真係死左
佢D屋企人唔講既??

可能會唔理
呢2、3個都睇到好多小朋友話屋企人係藍絲被趕出屋企

I believe that 1989 Tiananmen Square protests - June Fourth Incident has already occurred in Hong Kong.
The MRT station that was terrorist attacked by hong kong police yesterday (831) was still blocked. It has been over 20 hours since the happening. No one can enter the station even the medical personnel. According to the information released by the police, only 4 people were sent to the hospital, and the whereabouts of the remaining injured were still unknown. There are reasonable grounds for believing that death had occurred in the terrorist attack yesterday, and the police tried to burn the evidence, so the location and news were still blocked.

幫手網上推呀

屌你老母殺人狗

今時今日既香港我信..

隔離有個po係影到
有放走幾個真市民上救護車去急救
但冇記者 議員去跟進個幾位真市民
雖然問佢地一定可能怕會出事或者已經封口

可能我on9 但我想問 就係1百人走路軌逃生
最後係咪真係全部人冇事？
個班手足同生還者係走路軌出左去其他站冇事之後狗收料先封鎖哂其他線
定係因為見到佢地逃走出路軌既同一時間封鎖全部線
我就係唔明究竟佢地個陣點走
其乎每一個出口 站 月台 有狗
最重要係 宜家冇人/記者去關注返琴日太子單野
唔可以白白犧牲佢地.....
其實有關琴日太子站打完人 封站開始所有消息都好亂
一方面就話41傷者一方面就話冇傷者
屌究竟係咪狗以外又有人想埋左琴日單野

大家都竟然consume左琴日全部係太子站扣留加俾狗打死/ 狗私刑部分人導致死左人
又見到阿伯伯一個人靜坐係太子站又有人送花

然後機場完左見有人話去深水埗食糖水...
所以去深水埗做乜尻 又想衝去狗屋射雷射燈？
去拆閘冇問題
講真如果係衝咁去太子啦 屌
地鐵站站係正狗屋隔離
冇錯我P牌可能唔應該講太多
但諗起係站入面既手足仲有可能有年紀細既學生
如果真係大家所想已經死左
而同一時間 單野就咁俾班狗 黨鐵埋左...
點對得住佢地 同佢地朋友屋企人
好撚嬲

612 721 811 831

點嫁 之前又話係屋企人唔比佢再黎？

Rui

721 85 811 831

屌 推

831

究竟有冇方法可以知道？

有冇link/渠道睇到？

所以想搞去太子mtr獻花
宜家好似冇人記得太子咁

推 一個都不能少

721 831

我個心好不安 點解仲未有消息

生要見人 死要見屍

王婆婆呀

石硤尾邨被打暈嘅細路仲未搵返

石峽尾吖

石硤尾邨被打暈嘅細路仲未搵返

有人昏左，班狗無叫白車反而自己拎人個銀包

有咩朋友唔見咗要出聲

推呀

推唔推到俾rthk？

可以參考呢個報導，或者Google：大連屍體工廠。
不過因為屍體工廠係大陸，背後如何運作和屍體來源，報導出來嘅都係冰山一角。

希望唔係真

我都唔想係真，
但真係好常見

謝謝你搜集哂出黎

幾時？

係嘅應該托左人報平安
唔好亂傳啦

天安門母親

我有朋友係記者同前線傾過
有部分人父母係大陸的, 根本平時少連絡,唔見兩日無屋企人講唔奇

另外可能想用錢疏通
重傷者政府幫你比藥費,保送公務員位,公屋, 現金50萬

敢公開就屈暴動

推
希望各手足安全返屋企，齊上齊落

如果打到頸椎折斷根本都知救唔到
用呢招唔奇

唔怪得話站內搜到燃燒彈

隔離有個post

真...

好恐怖。屌

我冇嘢講

一定要搵返晒所有手足出嚟
一個都唔可以少

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

好擔心已有義士已殉。但我哋會繼續行埋呢條不歸路

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

每一個8。31起的失蹤人口都係有可疑

呢個咪就係對付狗嘅方法，佢地需要放假架

up

香港popo 除良安暴

有無有良心既人出黎交代下太子站

有陣時，no news is gd news

有冇議員幫手查証？

有冇人可以搵返幅圖出嚟

殺人放火
DKLM

屋企人唔知都唔奇怪
通常發夢都係瞞住屋企人
咁屋企人見咗個細路一定係報失蹤
咁佢報失蹤係同邊個報？
你同個兇手講我個細蚊仔唔見咗
你覺得佢哋會幫你搵......？
最後可能真係不了了之當失蹤人口
所以件事係真係好撚恐怖

爆入去啦

831 太子恐襲 不要忘記

8.31 太子站後續！！同我推到佢爆炸！！

再加上大陸手段一向都係咁
一失蹤基本上90%係滅口

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

推呀屌

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

希望到最後可以平安無事

推

好撚嬲

實係俾班畜生禁錮緊既！！
唔陰謀論既話 簡直係白色恐怖 boss級

突破盲腸，真係太恐怖.....
點解有些香港人咁冇良知！？

要設立一個緊急失蹤人口查詢處？
起碼手頭上有data 係公眾場合問起狗上黎都得
如果失蹤多於60小時，就當於失蹤人口
咁樣我地手頭上都知有幾多傷亡...
就好似當日英領職員失蹤 搞大件事迫佢地處理

8964
2019 721 811 831

一定要追究

公立醫院群組 似清算 希望個位fa哥哥會謹慎行事

好多人死左or送左中啦應該

當年大家都係得啖笑 依家

Dllm恐怖分子

香港一個智力正常既人失蹤係冇可能

真心想問 希望唔太on9
太子旺角封左站 但係架車一樣會經過right??
係唔停站 但係有無人有係車廂入面望到過出面咩事？
因為831之後真係無搭過黨鐵 求解答

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

推到炒車為止

失蹤就入從黑警數

推
多啲關心身邊手足 朋友
失蹤太耐要出聲

自己諗啦
歐陽陃強單野又係

Pushh

之前7百幾個手足，除左開左庭嘅，其他都無消息
輪姦單嘢未有消息
石峽尾昏迷比狗捉嘅小朋友無消息
太弓咁多兄弟姊妹無消息

推推推推

只有贏 ，先有得計數。

做咩停哂

生死未卜 音訊全沒

大家一定要搵 記者 偵探

就黎48小時, 最大既Hints:
黑警聲稱當事人已保釋/冇落案起訴, 當事人自行離開狗房但無法聯絡上

推
要真相

失蹤 = Presumed dead
仲有黃婆婆

再係咁落去，其實你地有份害死手足

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

咁即係有無人被失踪呢
有的話應該有家人發聲喎

冇真係fact checked唔好亂傳~
係現今社會，我唔相信所有人會瞞住!

CCTV

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦